今晚去買飯食

今晚去買飯食 今晚今晚唔洗覓食🍛

🍙

今晚今晚去買飯食 ya ya

🍚

一齊去買飯食？

有冇人同我買飯食呀